有無人可以教下點寫靚個personal statement?

寫左好多points 但係五知揀邊d寫 又五識organize佢

利申 asso升degree

三大都五洗寫？

當初就係覺得自己夠分就五寫 比hku unsuccessful左

五好屌我

好老實 睇GPA

你報左咩科

有同學gpa低過我 無ielts 都入左咩玩法先

使鬼咁認真 考得高分你遍嘢空嘅都要你
利申三大 當年完全hea寫

Ching你幾多到

以為自己gpa3.9 ielts 7.5 唸應該都夠 就五寫ps 最後就連waitlist都無

係咁五 都冇人屌

大佬你文盲咁撚樣
讀乜鳩大學阿

唔寫同hea寫差好遠

咁你即係幾多 同d outlier比做咩

我個陣上網搵3篇 每篇copy 1段
字都唔撚改咪又係有

正常
最緊要都係要有
無就d老屎忽覺得你太串

你中文都唔撚識多隻
就再進修下先啦懵撚

個d ref letter又係 求其做下樣架咋 搵個tutor寫scan上去都得

Gpa同英文dse個分先係最緊要 其他垃圾黎

為你覺得唔抵
有其他offer嗎

講個五都比人屌 玻璃碎左一地啦

Thx

我都覺得 但係可惜又真係有大學收

五你老母

三大？

好多謝提醒

咁始終都要交翻份ps上去好d

都有既

我jupas入完grad鳩左幾年喇文盲

我老母又真係五妹

恭喜恭喜 咁關我咩事

五

「唔」字都唔識寫你唔好讀大學啦，嘥咗個學位呀

可以幫你睇英文
留tg

其實呢人地就真係認真問緊野 如果你地唔係唸住答 專登入黎屌埋粒五字有咩意思？

一係我add你？

我諗係因為佢地見你唔字同五字都唔識分
所以唔收你

umm 英文application wo

我add你得唔得

文科最好一定要寫
其實都係建議你搵下點解你想apply個間U個科 有咩特別 點解想入 點解鐘意 有咩強項 未來有咩打算讀完之後

成竇豬咁生
五你老母真係啱撚曬
唔屌動物架我

難怪生到樓主咁豬閪

屌咪撚教條傻鳩啦

都冇人睇 寫嚟做乜

真係唔撚洗

樓主幾有性格

我鍾意

我不嬲唔洗寫